覺唔覺意暗戀人好on9?

由其是暗戀一個無可能既人

真

覺，所以知無可能就走

連登仔標準答案: 去強姦

不要去暗戀

只要你有外賣奶茶，糖水加道歉信呢三寶，包你乜女都溝到

唔覺 暗戀好開心

鍾意樓主最戇㞗

仲未有人貼 唔好暗戀嗰編潮文既？

要有埋地址

地址唔可以直接問條女拎
要畀驚喜佢

不要去暗戀。。。。去。。